{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026163",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H602137",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "앞바당"
    },
    "text": "前場当たり (앞바당)\\n\n済州西帰浦市宝木洞590-5\\n\n韓食-海鮮料理 , 12:00 ~ 17:00 , 毎週月曜日 , 20席/部屋:部屋なし , 西帰浦の宝木港近くに位置するアナゴ焼きの美味しい店「アプバダン」は訪問前に電話予約をして訪問しなければならず、縁台に腰掛けて海を眺めながらアナゴ焼きを楽しめる特別な場所だ。 ここではボリュームたっぷりの新鮮なアナゴを味わうことができ、静かで静かな海辺でアナゴを味わいたいなら「アプバダン」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "アプバダンの場所はどこですか？",
            "answer": "アプバダンは済州西帰浦市宝木洞590-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アプバダンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アプバダンの営業時間は12:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "アプバダンは毎週何曜日に休業していますか？",
            "answer": "アプバダンは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "アプバダンには部屋はありますか？",
            "answer": "アプバダンには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "アプバダンはどのくらいの席数がありますか？",
            "answer": "アプバダンには20席あります。"
        },
        {
            "question": "アプバダンでアナゴ焼きを楽しむためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、アプバダンでは訪問前に電話予約をしてアナゴ焼きを楽しむ必要があります。"
        },
        {
            "question": "アプバダンの特別な点は何ですか？",
            "answer": "アプバダンは縁台に腰掛けて海を眺めながらアナゴ焼きを楽しむことができる特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "アプバダンではどのような料理が提供されますか？",
            "answer": "アプバダンでは新鮮なアナゴをメインとした海鮮料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "アプバダンの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "アプバダンの周辺には宝木港や静かな海辺などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "アプバダンは静かな場所でアナゴを味わいたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、アプバダンは静かで静かな海辺でアナゴを味わいたい人におすすめの店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 376
    }
}